[求救]Lightroom執唔到相

救命，個Lightroom執唔到相
google過試過del preview file
但都唔得

正版？

唔係

一打唔洗找

一個月幾十蚊都比唔起唔好學人玩攝影啦

唔想逐個月俾
不如用capture one la
我都轉咗一段時間

最近都諗緊用咩軟件好
請問capture on 同 LR有冇咩分別？
有冇咩心得分享

Capture one有啲專門開Sony raw/Fujifilm raw嘅版本會平啲
Hot key有分別
LR preset 多過capture one
但係online tutorials capture one都有唔少
File management 同LR近似
流程都係
個人覺得分別唔太大
唔用LR主要原因係個收費方式太衰
我影人象多，覺得𢴇皮、磨黑眼圈同去眼袋呢啲步驟喺Capture one做嘅效果都幾好
咁好可能係條囡本身天生麗質啦
唔洗轉去PS雕過個樣對我嚟講好方便
LR係成個adobe 系列咁賣
如果平時離唔開要用PS咁走唔甩要用LR

多謝巴打先
唔太考慮LR嘅原因都係因為佢收費方式
我玩下試用版先

大佬你電話費一個月都唔止幾十蚊啦！香港版lightroom & photoshop差唔多全世界最平咁濟都唔肯用正版

用翻版學人講創作

LR 先68蚊個月.....
我之前買埋PR 就226
軟件開發都要錢...玩得相機唔好咁肉酸..

一定電腦問題啦

咁執唔到都正常

用正版啦屌你$68一個月 電腦電話都用到